18:55 港鐵旺角 出閘機又壞左¯\_(ツ)_/¯

你個嘢壞左呀